夏愨道：你班仆街俾我抖下得唔得呀?

有冇人數到呢個月夏愨道同龍和道俾人佔左幾多次?

已經變咗最低消費

夏慤 全靠條街先咁多人記得佢

海軍上將夏慤爵士，GBE，KCB（Admiral Sir Cecil Halliday Jepson Harcourt，1892年4月11日－1959年12月19日），曾譯哈科特，英國皇家海軍將領，曾自1945年9月至1946年4月出任香港軍政府首長，期間除了接受日治政府的正式投降外，又著力恢復社會秩序與法紀，於香港重光擔當關鍵角色。

成日提佢個名, 要好好認識下佢先得

夏愨唔佔
唔好同我講我地有活動到

咪7月1日一次囉，唔明樓豬做乜

行人專用區

於香港重光擔當關鍵角色
呢句適用於現在

邊位啊你

佔佢係畀佢休息，成日畀車行好辛苦㗎

但我宜家都係唔係太記得個字點寫 唔識打出黎

你格黎病床

呢條路總有一日會改名
叫抗爭道

遲下又推改曬英式街道名 香港都唔再香港了

希望唔會變人民大道

唔洗改都得，個意思一樣
都係幫香港重光，著力恢復社會秩序與法紀

其實係愨定慤

於香港重光擔當關鍵角色

著力恢復社會秩序與法紀，於香港重光擔當關鍵角色。

整定係咁有意義!!!

英國佬不了
叫連登道

5年過去了 我都唔係好明慤嘅發音
究竟係角 殼 定係確
我一直都讀確 因為Harcourt嘅court
但係上述讀音我身邊朋友個個唔同

確 kok3

龍和道多定夏慤道多

Harcourt

630 －次

龍和道輸多

依啲post開係創意台好過啦

係慤，唔係愨

咁多年嚟催淚彈轟炸咗幾多次

尋日先喺火星翻嚟？

9 12 16 17 18 21 22 30 1
有無數多

佢講今個月咪7月囉

呢個月以黎

開始唔慣夏愨道有車行

做七個月首長到而家個個都叫得出佢個中文譯名

計埋撐警大會嗰日

龍和道先慘，連藍絲都有份佔埋一份

我地淨係佔左6月30 號
果d暴徒佔咁多日

示威者同夏愨道有無仆過野？

14年比自己友杯 仆你個街

我都係因為2014果陣先識夏愨少將
繼而睇番晒香港保衛戰既歷史
先發覺讀書接近完全冇學過
一場咁緊要既戰役 點解只係輕輕帶過
甚至冇教過
每樣野都同自己好近 最深刻係條醉酒灣防線
呢排山搞到個個電話都斷上網
原來當年係打算死守
睇完之後會更加慶幸自己係香港人

龍和道有個咁既守護村已經輸硬

屌地板

30計左
夏愨道係公廁
龍和應該就少啲

多謝大家 令我認識咗好多中環啲街道名
自己屋企果邊啲街都無記咁熟

各位準備定接受港共政府的正式投降未呀

其實夏愨道係咪全世界放過最多催淚彈嘅地方

其實有咗中環灣仔繞道之後
無咗夏慤道對中環交通壓力相對細好多

我都係 所以我會直接打Harcourt road

要行熟佢唔係講笑

佔到熟晒金鐘中環地形

幫佢申請健力士

呢個我真係笑撚咗
今個月係7月

你都on99, 關連登閪事?

叫香討道, 英文係 BK Road

呢個真
就黎識背熟點行邊到打邊到

夏角度，我都係想你空氣好啲。

唔單止啲街名熟曬 連啲建築物名都熟曬 海富 中信 力寶 太古 統一

海軍上將 夏慤 爵士 ，
於香港重光擔當關鍵角色

北區人，對果頭印象永遠係14 19年咁嘅樣，想像唔到平時係有車過嘅情況

秋津正人道

但佔咗咁多次香港人仲係唔識讀個𢡱字
讀法係確呀！
佢咁重要唔好再讀錯喇！！！！

就算今時今日龍和都好難守得穩
反而harcourt 係一呼百應

夏慤個地勢太好 周圍全部都係建築物 行人天橋 重黐住金鐘站 龍和太空曠 好難守

好似台灣d 光復南路咁

當年佔夏愨震驚十三億人
今日夏愨已經變左公廁

龍和：我都未講
龍合：我終於明你地感受

baby kingdom道

條友真係唔識架wor

請不自禁 㩒左注六合彩
中左捐半比立場

又埋地雷

Harcourt 易攞易守
老實講每次行過真係有種唔識形容的感覺，有啲熱血青春但又有啲不甘嘅feeling
尋日發夢無諗過留到夜晚，但一行過見到班學生，望咗陣就唔捨得走

龍和道：一馬平川
夏慤道：立體地形

Diu

多左2隻字
中左捐晒俾立場啦
養個記者妹妹

9都唔算

仲有龍和道

龍和之癖

點解唔算

複式買晒840蚊 買左發個夢既日子
中左捐 立此存照

下一個最低消費升級到佔領立法會？

唔會啦
今次警察棄守捉蟲啫

一定會中 代立場多謝你

所以個個都打Harcourt

遊行路線黎姐 都冇人衝去佔

倉頡算易打

土水心

好易打
土水心 (揀第二個)
慤

嗰日一大堆速龍看住
慌死人佔，重現雨傘
點知 做咗公廁

但龍和又係唔可以唔守 雙道唔守穩會比人包抄

啱啱出冊？

但始終個個都唔記得個慤點寫/點打

夏𢡱道贏次數
龍和道連藍絲都佔 贏質量
打和啦

好撚疊水 9隻字

好慘 無啦啦比人狂負皮

夏愨道 辛苦哂

添美添華龍匯立法會道：冇人理我地明明次次我都有份俾人佔

曲線要講明
今日先7月2號
的確成個七月暫時係得一次
大家屌細力啲

中共：但是夏愨可能要換換名字

香港重光靠夏愨

如果係咁 16都唔計
10清晨係咪無佔到

夏慤道係老母 龍和道係老豆

添華係俾狗佔

發左咁多次夢
大型d既好似得69係冇佔到

因為626唔係個邊搞所以唔計

利申 唔知有冇計錯

16係自己佔 唔係遊行路線黎
9號警方有封鎖線

10號晚龍和出告士打道 冇玩夏愨

夏愨=行人專用區

真係龍和之癖
發夢醒起個晚係諗住集體去參觀兩米高既水桶，點知落大雨見勢頭好好多人行動 點知又係起長城...

幾醒

夏慤唔佔佔邊度啊？

殻
心

夏慤道行人專用區

哈科特道

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

因為夏愨唔佔隨時無地鐵撘

個名咁靚梗係要多啲人記得

咪好囉 仲有得提下
廿幾年後依啲殖民地色彩既街名應該冇得剩

屌 心水清到

香港重光

駁唔到

夏愨道將會見證香港第二次重光

我唱左出黎

解放路

咁都有得笑

撐警集會係龍和好成功 要表揚

近20年黎我諗應該係

on9成班負評jm9

撐警暴徒佔咗

以前夏愨道同龍和道真係聽都未聽過（好少去港島），
依家算唔算係最出名嘅馬路

香港民主聖地

其實點解每次都要守龍和

見你咁慘 俾翻個正皮你

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

你估德國mayday？

又真係好巧合

巴打心水清
笑到我仆街

有咩

High air quality